如果你係一名2000後既手足..有一件好緊要既事要你地做, 同只有你地做得好..主動拉你身邊朋友登記做選民

2000後手足靠你地啦
依件事好重要

我諗如果你想要登記表..但無PRINTER
你只叫一聲一定有附近手足PRINT比你

唔該

Push

其實你呢個都啱,
立會咁重要,一定要呼籲D人登記做選民
特別係D啱啱踏入18歲既00後

真係好緊要
立法會都係戰線
香港人報仇唔係淨係口號
而家機會嚟啦
唔好放過任何可能性

啱呀

推

推，多d後生仔做選民，贏的機會就會大增

推呀，上年區議會未夠可能今年夠架啦

網上交表啦仲printer

呢個推，屋企有老人家都要睇實啲或幫佢申請投票

q

快做

02年 年尾仔表冇得投

7月25前夠18就投得